救命 間房好多蚊滋仔 慎入

呢個星期間房突然出現好多呢啲蚊滋仔
但我間房都無開左既零食同積水
呢兩日都係窗邊搽晒蚊怕水落隻窗度
尋日同今日都殺左好多
每日差唔多一百隻（我唔知因為密到數唔到）
究竟點解會咁，從來都未試過咁多蚊....
有咩方法斷尾呀

而且我無開窗已經有半個月，因為出面成日有人倒水
都唔知佢地點入黎....

有地盤？ 冇嘅話就係樓上樓下花盆 完

加左慎入架啦 師兄

會唔會啲水污糟引到佢哋嚟？

係...都好近 個地盤只係隔左條馬路
但我唔明點解得我間房有 我媽間房係無，而且我媽間房近地盤啲

火

但我窗入面抹過架啦，窗外就抹唔到 所以睇落隻窗咁污糟係因為外窗污糟,但我又抹唔到外窗

唔啦 一陣燒鳩左間屋我比人打撚死

其實將眼前果D逐粒清哂就得
清2-3次肯定俾你滅絕左

PS：試過

果三張圖啲蚊係死晒 因為隻窗搽左蚊怕水
但尋日都係殺左咁多 今日又係咁多

我見日日啲蚊死咁多都死唔晒 好灰...

噴定啲殺蟲水係窗上面，周圍啲邊位都噴下🤔

我之前係有隻曱甴入房
超級大隻
應該係出面爬入黎

試下反向痴膠紙?

噴酒精....小心有毒自己吸返

津

利申,完全唔識,純粹好奇點解會有咁多蚊滋
會唔會個窗有罅?,先會有蚊走入黎?
除左自己間房之外,厠所有冇積水同埋近唔近自己間房
最後,窗出面冇陽台得去水喉?會唔會係去水喉裂咗,加上樓上成日倒水所以積水養蚊
你要知：蚊螆入屋自由行？隱蔽入口要留神

【唔使殺蟲劑】回南天浴室蚊螆出現 4招趕絕「細蚊仔」

回南天決戰浴室蚊滋 $10消滅蚊滋終極方法

新居屋？

Yes

Thx 但我好似唔係浴室果隻

凱樂？

麗翠 綠置居啲垃圾樓

用漂白水抹牆抹窗
唔好溝水